第二次出去

想問下今日洗唔洗 帶定保護裝備 物資出去

絕對要

要